Phelan指出，這種協議目前適用於大流行性流感，但不適用於任何其他類型的疾病或疫苗。如果我們廣泛分享，冠狀病毒疫苗將拯救更多生命| Kat Eschner | 2020年9月17日|科普
畢竟，他和他的任命者在過去四年中推翻或破壞了數十項其他環境規則、慣例和國際協議。到2035年，特朗普的倒臺可能會增加一半的歐盟氣候汙染|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
我非常同意……我聽到南希·佩洛西說，在我們達成協議之前，她不想離開。特朗普對包括1200美元支票和450美元每週失業救濟金在內的“問題解決者”刺激法案表示歡迎|蘭斯·蘭伯特| 2020年9月17日|財富|
據《路易斯維爾信使報》（Louisville Courier Journal）報道，這一決定與兩黨達成的一項協議齊頭並進，該協議規定，所有登記選民都有機會通過郵寄方式在缺席投票中投票，或提前放棄一人投票。為什麼你應該儘早投票（以及如何投票）|約翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
好消息是，加利福尼亞州在8月份與美國林業局達成了一項協議，以推動這些努力，目標是在未來20年內每年治理100萬英畝土地。滅火失敗了。這是加州需要做的|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
羅納德·里根批准了該協議，美國貿易代表辦公室在其任期結束時審查了韓國的做法。宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
2014年11月，該協議延長了四個月，並對伊朗施加了一些額外的限制。週日實況調查節目：12月21日| PunditFact.com | 2014年12月21日|每日野獸
國際原子能機構表示，該協議有三個要點，伊朗都滿足了這三個要點。週日實況調查節目：12月21日| PunditFact.com | 2014年12月21日|每日野獸
報告指出：“中情局根據協議已經支付了100多萬美元。”。折磨你的豪宅和你的稅金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
Schettino還試圖達成辯訴交易協議，最終被格羅塞託法院駁回。Costa Concordia的Randy魯莽船長站在“Barbie Latza Nadeau”2014年12月2日《每日野獸》的看臺上
但西班牙沒有人，馬尼拉也很少有人能預見到協議的履行會被搞砸。菲律賓群島|約翰·福爾曼
根據他們之間的協議，這支艦隊的指揮官是英國人。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
根據與業主的協議，該公司擁有185英畝土地的採礦權，開採費為6天。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
我不知道這項協議在幾天內有多重要。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
因此，它指定了一個人與另一個人簽訂協議或契約的行為。約翰·坎寧安立約條例